趕屯門公園大媽方法

當你見到屯公大媽唱歌嘅時候有兩個方法

1.向在場保安投訴（記得要發老脾）
跟住保安就會指你去康文個office,保安係呢個時候就會用對講機，叫其他保安叫大媽收檔。
當你去到office 到，場地主任就會問你
「係咪要做証人」答係
如果你話有片有相係唔得嘅，一定要康文處人員做証人。呢個時候，康文嘅人就會叫你同佢一齊睇邊到有滋擾。
當然你係投訴唔到人嘅，因為場地保安已經清左大媽走。

2. 正式立案投訴
只要你見到大媽唱歌，不動聲色咁去到康文office話，要投訴。
佢就會跟你去到現場，邊到俾大媽滋擾。
成功嘅就會立案排期上庭。

屯門康文office 係爬蟲館對面，何日東後面

幫襯完唔俾錢

而家多左個 option 區議員

推

提提大家 要投訴大媽躁音問題記得揾著黑衫保安投訴，佢哋先係管理躁音問題架

但係黑衫個啲全部係退休紀律部隊，有啲仲係狗黎
平時都唔理大媽躁音，自己都聽埋一份

多謝提醒